---
title: Week 13
date: 2018-05-07
---

Maandag 7 mei
Maandag heb ik samen met mijn projectgroep de onderzoeksresultaten uitschreven, hierin staan wat onze ervaringen waren, een wijkprofiel en de resultaten van de observatie.
